勇武真係應該休息，再係記者會畀返個波/Deadline政府

- 已經近300個義士被人拉咗，好多勇武根本無論精神肉體好攰，需要休息

- 好多人已經有少少嬲到失去理智(需要休息)，對黑警唔洗講，對其他人圍觀/非我族類都著哂火，無謂再挑起更多仇恨值

- 真係無可能「打贏」黑警，你見到幾多黑警好似我地咁爆缸? 我地不嬲只係想Be Water，玩殘黑警，而唔係不斷打仗送頭

- !!! 和理非616之後聲音好似消失咗一樣，之前200萬人嘅震撼呢? 之前和理非勇武合作 (和理非一日>設下死線->勇武一日) ，到依家出親都勇武，其實係唔理想，好多和理非已經唔敢出現

希望個勇武可以休息吓，令個運動去返之前咁，和理非可以再一次行哂出嚟，一齊對抗呢個政府，拎返五大訴求!

Thank you!

BTW機場真係一個好好嘅平台

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

推

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔敢出黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警+政府目前目標依然係拉哂你哋
林鄭又畀個波(經濟民生安定)我哋
我哋一定要反擊!

我想200萬和理非再出嚟呀

推，唔好只活係同溫層!

合理非場合，等黑警記者會無新材料，記者可追問警黑勾結，勇武繼續整備。

推!

PUSH

係暫時休息

屌你老母又係叫勇武停既垃圾post

push

暫時休息呀

和理非一日>設下死線->勇武一日

依家和理非冇一次50萬人

和理非冇消失，只係一講野，有唔同意見就比不明人士屈做五毛

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

帶番個頭盔好喎

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

幫推
我同意樓主

我想大量和理非可以再企出嚟!

我覺得叫勇武退下呢句說話好難聽
好似指揮你地咁
不過，其實佢地唔係要你地退出抗爭，係要你地暫時放低gear，以另一種方法，一種令你地無咁容易受傷嘅方法，一齊繼續抗爭。
講真，近半個月，每個周未都係遊行然後衝突。
每個星期嘅新聞都係衝突，無疑，掀示左好多對家嘅暴行。
但係人對接收相似嘅資訊有惰性，當幾十枚催淚彈變一千枚，當橡膠子彈變成衝突必備，我地口講話唔應該習慣，但你估實際上，市民點諗？
當係呢個現象出黎嘅時候，我有感，其實市民已逐漸習慣而不再關心，係，港豬就係咁，但係，除左責罵，我地其實可以諗深一層，暫時轉個手法，待有時機，再一擊即使唔即中，都或者有更大攻擊力。

和理非搞下活動啦

勇武義士整裝同休息都好
長期戰

推，真心希望勇武派休息同冷靜下，再咁樣每日再拉300個，未到9月就冇晒人。 求下勇武派休一休

PUSH!

搞左
85三罷
變左而家咁

和理非有搞遊行
不過好多人唔敢再出
我親戚就是例子

TRUE
三罷明明原本和理非 政府又講成極度暴力

其實照搞下十八區和理非遊行都好
下下金鐘西環上環開片根本輸地形裝冇得打
不過而家個勢
似乎一有活動d人就自動去果個區警署........

所以有人唔敢再出

和理非割哂席

所以咪要休息 令和理非出返嚟

0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面